香港的繁華，更顯得有好多悲情既故事，都幾心up

今日去派物資比露宿者，見到佢地無家可歸都真係幾心up

大家講下有咩心up既經歷呀

有啲賤人仲要將佢哋趕盡殺絕